同我坐直個人！！

條腰就嚟頂唔順啦

推

推入D

push

Push

睇完即刻坐返直

Thanks

坐直D

推啊！

thanks

No thanks

pish